有冇人記得真心話大冒險以前係叫誠實與大膽

曼加拉效應

有無諗過係個人垃圾先會唔誠實

係大陸字入侵

見到有人講truth
我終於醒起細個係叫truth or dare
唔怪得中文咁un耳

六樓后座

問你最想同在坐邊個女同事搞野

講真話先易食女

叫開true or dead

真心覺得真心話大冒險成句野好柒

真心話大冒險咩黎
淨係聽過誠實與大膽